點解無人珍惜林峯

其實佢唱歌真係好好聽

隻殘酷遊戲......

林峯咁有錢，佢唱歌拍戲都係玩下，唔使人珍惜

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

明天過後~~~

過返去音樂台ok?

你唱現場 係e個年代黎講算好聽 對比而家d 19名星

林峯都要棒？

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

比chok玩死左

其實唔差 係大台過度吹捧搞到反效果

屌真
想當年覺得佢好正 點知chok 7到唔敢睇

你返去娛樂台傾 TVB 啦 , 阻撚住

沒有常在心的日子

吓 林峯算係好認真做好份工既藝人黎架啦喎
你就玩下

拉

睇佢演唱會d 片好似live 都唔算差

你在我記憶旅行 每步也驚心
跟你踏過許多足印 捨不得轉身

唱歌係幾正

太 Chok

🙇 我錯，唔應該抺殺人地既努力

不過佢真係無堅持留係呢一行

開錯台,拉

黎明？